<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Liga ACB - Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</title>
	<atom:link href="/liga-acb/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description>Blog sobre basket para hispano hablantes acerca de las ligas más importantes del deporte.</description>
	<lastBuildDate>Sat, 10 Jun 2023 15:13:42 +0000</lastBuildDate>
	<language>es</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.3.1</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/favicon.png</url>
	<title>Liga ACB - Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</title>
	<link></link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Cual es el salario promedio nba</title>
		<link>/cual-es-el-salario-promedio-de-un-jugador-de-la-nba/?utm_source=rss#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=cual-es-el-salario-promedio-de-un-jugador-de-la-nba</link>
					<comments>/cual-es-el-salario-promedio-de-un-jugador-de-la-nba/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[juanfe14]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 11 Feb 2023 20:45:15 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Euroliga]]></category>
		<category><![CDATA[Lega Basket Serie A]]></category>
		<category><![CDATA[Liga ACB]]></category>
		<category><![CDATA[jugador]]></category>
		<category><![CDATA[millonarios]]></category>
		<category><![CDATA[nba]]></category>
		<category><![CDATA[salario]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=85</guid>

					<description><![CDATA[<p>Cual es el salario promedio nba El salario promedio de un jugador de la NBA es de aproximadamente 7.7 millones de dólares por temporada. Sin embargo, algunos jugadores pueden ganar</p>
<p>The post <a href="/cual-es-el-salario-promedio-de-un-jugador-de-la-nba/">Cual es el salario promedio nba</a> first appeared on <a href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/cual-es-el-salario-promedio-de-un-jugador-de-la-nba/">Cual es el salario promedio nba</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1>Cual es el salario promedio nba</h1>
<p>El salario promedio de un <strong>jugador de la <a href="http://nba.com/">NBA</a></strong> es de aproximadamente 7.7 millones de dólares por temporada. Sin embargo, algunos jugadores pueden ganar decenas de millones de dólares por temporada dependiendo de su contrato y de su desempeño en la cancha.</p>
<p>El salario promedio de un jugador de la NBA es uno de los más altos en comparación con otros deportes profesionales y ha aumentado significativamente en los últimos años debido a una combinación de factores, como una mayor popularidad de la liga, una mayor demanda por parte de los fans y una mayor inversión por parte de los equipos y los patrocinadores.</p>
<p>Sin embargo, es importante tener en cuenta que los salarios de los jugadores de la NBA no son iguales, y pueden variar drásticamente dependiendo de la posición del jugador, su desempeño y su experiencia.</p>
<p>Además de su salario por temporada, los jugadores de la NBA también pueden generar ingresos adicionales de varias maneras, incluyendo patrocinios y publicidad, derechos de imagen y garantías de contrato.</p>
<p>Algunos de los jugadores más famosos de la NBA también han invertido en diversos negocios fuera del baloncesto, lo que les ha permitido aumentar aún más su fortuna. Por lo tanto, el <a href="/cual-es-la-estructura-de-la-temporada-regular-de-la-nba/">salario</a> promedio de 7.7 millones de dólares por temporada no refleja necesariamente el total de los ingresos de un jugador de la NBA.</p>
<h2>Video sobre el origen y la historia de la NBA.</h2>
<p>Te comparto este video en donde mostramos el origen y la historia de la NBA en pocos minutos.</p>
<p><iframe title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/nzTIJ9nPieY" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen" data-mce-fragment="1"></iframe></p><p>The post <a href="/cual-es-el-salario-promedio-de-un-jugador-de-la-nba/">Cual es el salario promedio nba</a> first appeared on <a href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p><p>The post <a rel="nofollow" href="/cual-es-el-salario-promedio-de-un-jugador-de-la-nba/">Cual es el salario promedio nba</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/cual-es-el-salario-promedio-de-un-jugador-de-la-nba/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
