<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>reglas basicas nba - Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</title>
	<atom:link href="/tag/reglas-basicas-nba/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description>Blog sobre basket para hispano hablantes acerca de las ligas más importantes del deporte.</description>
	<lastBuildDate>Sat, 10 Jun 2023 14:59:41 +0000</lastBuildDate>
	<language>es</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.3.1</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/favicon.png</url>
	<title>reglas basicas nba - Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</title>
	<link></link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Reglas basicas en la NBA</title>
		<link>/cuales-son-las-reglas-basicas-del-basketbol-en-la-nba/?utm_source=rss#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=cuales-son-las-reglas-basicas-del-basketbol-en-la-nba</link>
					<comments>/cuales-son-las-reglas-basicas-del-basketbol-en-la-nba/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[juanfe14]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 05 Feb 2023 18:59:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[NBA]]></category>
		<category><![CDATA[basket]]></category>
		<category><![CDATA[basketball]]></category>
		<category><![CDATA[nba]]></category>
		<category><![CDATA[reglas basicas basket]]></category>
		<category><![CDATA[reglas basicas nba]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=33</guid>

					<description><![CDATA[<p>Cuales son las reglas basicas en la NBA Las reglas basicas en la NBA incluyen: Duración del juego: Cada partido dura 48 minutos divididos en cuatro períodos de 12 minutos</p>
<p>The post <a href="/cuales-son-las-reglas-basicas-del-basketbol-en-la-nba/">Reglas basicas en la NBA</a> first appeared on <a href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/cuales-son-las-reglas-basicas-del-basketbol-en-la-nba/">Reglas basicas en la NBA</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1>Cuales son las reglas basicas en la NBA</h1>
<p>Las reglas basicas en la <a href="http://nba.com/">NBA</a> incluyen:</p>
<ol>
<li>Duración del juego: Cada partido dura 48 minutos divididos en cuatro períodos de 12 minutos cada uno.</li>
<li>Puntuación: El objetivo del juego es anotar puntos al lanzar el balón a través del aro y el tablero. Cada tiro de canasta cuenta como dos puntos, mientras que los tiros de tres puntos cuentan como tres puntos.</li>
<li>Número de jugadores: Cada equipo está compuesto por 12 jugadores, de los cuales cinco están en la cancha en cualquier momento dado.</li>
<li>Foul: Un foul es una infracción cometida por un jugador al hacer contacto físico con un jugador adversario. Si un jugador comete seis fouls en un partido, será descalificado.</li>
<li>Tiempos muertos: Cada equipo tiene un número limitado de tiempos muertos que puede solicitar durante un partido para detener el tiempo y discutir estrategias con sus compañeros de equipo.</li>
<li>Rebote: Un rebote ocurre cuando un tiro no entra en el aro y el balón es controlado por un jugador después de golpear el suelo o el tablero.</li>
<li>Posesión del balón: El equipo que tiene el balón se llama equipo en posesión. Si un equipo pierde el balón sin anotar, la posesión del balón pasa al equipo adversario.</li>
</ol>
<p>Estas son solo algunas de las reglas básicas del baloncesto en la NBA. Hay muchas otras reglas y regulaciones que rigen el juego y se pueden encontrar en la página web de la NBA o en los libros de reglas oficiales de la liga.</p>
<p>Además de las reglas básicas, aquí hay algunos detalles adicionales importantes sobre el juego del baloncesto en la <a href="/cual-es-el-salario-promedio-de-un-jugador-de-la-nba/">NBA</a>:</p>
<ol start="8">
<li>Jump Ball: Si dos o más jugadores de equipos opuestos saltan al mismo tiempo para controlar un balón, un «jump ball» se produce. Un árbitro saltará el balón entre los dos jugadores y el primer jugador que controla el balón gana la posesión para su equipo.</li>
<li>Juego de cinco segundos: Un jugador tiene cinco segundos para pasar el balón después de recibirlo en la zona de pincelado. Si no lo hace, el balón será otorgado al equipo adversario.</li>
<li>Juego de 24 segundos: Cada equipo tiene 24 segundos para anotar un tiro o perderá la posesión del balón.</li>
<li>Cargas: Una carga ocurre cuando un jugador en movimiento choca con un jugador defendiendo de manera tal que el jugador defendiendo está obligado a retroceder y el jugador en movimiento sigue adelante. Esto se considera un foul.</li>
<li>Bloqueo: Un bloqueo es cuando un jugador está detrás de un jugador defensor y le impide el acceso al aro para impedir un tiro. Esto puede ser una infracción si el jugador que realiza el bloqueo está en el camino del jugador atacante antes de que este último haya lanzado el balón.</li>
</ol>
<p>Estos son solo algunos de los detalles importantes sobre las reglas del baloncesto en la NBA. Para una comprensión completa y actualizada de todas las reglas y regulaciones, es mejor consultar las reglas oficiales de la NBA en su sitio web.</p>
<h2>Video sobre el origen y la historia de la NBA.</h2>
<p>Te comparto este video en donde mostramos el origen y la historia de la NBA en pocos minutos.</p>
<p><iframe title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/nzTIJ9nPieY" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen" data-mce-fragment="1"></iframe></p><p>The post <a href="/cuales-son-las-reglas-basicas-del-basketbol-en-la-nba/">Reglas basicas en la NBA</a> first appeared on <a href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p><p>The post <a rel="nofollow" href="/cuales-son-las-reglas-basicas-del-basketbol-en-la-nba/">Reglas basicas en la NBA</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/cuales-son-las-reglas-basicas-del-basketbol-en-la-nba/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
