<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>temporada regular nba - Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</title>
	<atom:link href="/tag/temporada-regular-nba/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description>Blog sobre basket para hispano hablantes acerca de las ligas más importantes del deporte.</description>
	<lastBuildDate>Sat, 10 Jun 2023 15:07:49 +0000</lastBuildDate>
	<language>es</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.3.1</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/favicon.png</url>
	<title>temporada regular nba - Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</title>
	<link></link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Cual es la estructura de la temporada regular de la NBA</title>
		<link>/cual-es-la-estructura-de-la-temporada-regular-de-la-nba/?utm_source=rss#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=cual-es-la-estructura-de-la-temporada-regular-de-la-nba</link>
					<comments>/cual-es-la-estructura-de-la-temporada-regular-de-la-nba/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[juanfe14]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 05 Feb 2023 21:32:10 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[NBA]]></category>
		<category><![CDATA[playoffs]]></category>
		<category><![CDATA[playoffs nba]]></category>
		<category><![CDATA[temporada regular nba]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=74</guid>

					<description><![CDATA[<p>Estructura de la temporada regular de la NBA La estructura de la temporada regular de la NBA dura aproximadamente de octubre a abril, con cada equipo jugando un total de</p>
<p>The post <a href="/cual-es-la-estructura-de-la-temporada-regular-de-la-nba/">Cual es la estructura de la temporada regular de la NBA</a> first appeared on <a href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/cual-es-la-estructura-de-la-temporada-regular-de-la-nba/">Cual es la estructura de la temporada regular de la NBA</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1>Estructura de la temporada regular de la NBA</h1>
<p>La estructura de la <strong>temporada regular de la NBA</strong> dura aproximadamente de octubre a abril, con cada equipo jugando un total de <strong>82 partidos</strong>. Los equipos juegan la mayoría de sus partidos contra equipos de su propia conferencia y división, pero también juegan contra equipos de la otra conferencia en una rotación.</p>
<p>A lo largo de la temporada, los equipos compiten por conseguir la mejor marca posible con el objetivo de clasificar para los <a href="http://nba.com/"><strong>playoffs</strong></a>. Al final de la temporada regular, los ocho mejores equipos de cada conferencia clasifican para los playoffs, donde compiten en un formato de eliminación simple para determinar al campeón de la NBA.</p>
<p>Es importante destacar que la NBA puede realizar cambios en la estructura de la temporada regular y los playoffs de vez en cuando para adaptarse a las necesidades de la liga y de los equipos. Sin embargo, la estructura básica de competir por la mejor marca y clasificar para los playoffs sigue siendo la misma.</p>
<p>Durante la temporada regular, los partidos de la NBA se juegan en el hogar de uno de los equipos participantes. Cada equipo juega un total de 41 partidos en su cancha y 31 partidos fuera de ella. Esto puede tener un impacto en el desempeño de los equipos, ya que puede ser más fácil o más difícil jugar en diferentes canchas y ante diferentes aficionados.</p>
<p>Además, la NBA también tiene un sistema de calendario equilibrado en el que cada equipo juega contra los equipos de la otra conferencia en una rotación. Esto ayuda a garantizar una competencia justa y equilibrada a lo largo de la temporada regular.</p>
<p>Otro factor importante en la temporada regular es la gestión del tiempo de juego de los <a href="/quien-es-el-mejor-jugador-de-la-nba-de-todos-los-tiempos/">jugadores</a> y la preparación para los playoffs. A lo largo de la temporada, los equipos y sus entrenadores deben decidir cuánto tiempo deben dar a sus jugadores para descansar y prevenir lesiones, y cuándo deben aumentar la intensidad de entrenamiento para prepararse para los playoffs.</p>
<p>En general, la temporada regular de la NBA es una competición intensa y emocionante que ayuda a determinar qué equipos tendrán la oportunidad de competir por el campeonato en los playoffs.</p>
<h2>Video sobre el origen y la historia de la NBA.</h2>
<p>Te comparto este video en donde mostramos el origen y la historia de la NBA en pocos minutos.</p>
<p><iframe title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/nzTIJ9nPieY" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen" data-mce-fragment="1"></iframe></p><p>The post <a href="/cual-es-la-estructura-de-la-temporada-regular-de-la-nba/">Cual es la estructura de la temporada regular de la NBA</a> first appeared on <a href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p><p>The post <a rel="nofollow" href="/cual-es-la-estructura-de-la-temporada-regular-de-la-nba/">Cual es la estructura de la temporada regular de la NBA</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/cual-es-la-estructura-de-la-temporada-regular-de-la-nba/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
