<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>jugador mas alto nba - Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</title>
	<atom:link href="/tag/jugador-mas-alto-nba/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description>Blog sobre basket para hispano hablantes acerca de las ligas más importantes del deporte.</description>
	<lastBuildDate>Sat, 10 Jun 2023 14:49:05 +0000</lastBuildDate>
	<language>es</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.3.1</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/favicon.png</url>
	<title>jugador mas alto nba - Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</title>
	<link></link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Quien es el jugador mas alto de la nba</title>
		<link>/quien-es-el-jugador-mas-alto-de-la-nba-de-la-historia/?utm_source=rss#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=quien-es-el-jugador-mas-alto-de-la-nba-de-la-historia</link>
					<comments>/quien-es-el-jugador-mas-alto-de-la-nba-de-la-historia/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[juanfe14]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 05 Feb 2023 18:53:55 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[NBA]]></category>
		<category><![CDATA[basket]]></category>
		<category><![CDATA[jugador mas alto]]></category>
		<category><![CDATA[jugador mas alto basket]]></category>
		<category><![CDATA[jugador mas alto nba]]></category>
		<category><![CDATA[nba]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=28</guid>

					<description><![CDATA[<p>Quien es el jugador mas alto de la nba El jugador más alto de la historia de la NBA es Gheorghe Mureșan, quien midió 2.31 metros (7 pies 7 pulgadas)</p>
<p>The post <a href="/quien-es-el-jugador-mas-alto-de-la-nba-de-la-historia/">Quien es el jugador mas alto de la nba</a> first appeared on <a href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/quien-es-el-jugador-mas-alto-de-la-nba-de-la-historia/">Quien es el jugador mas alto de la nba</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1>Quien es el jugador mas alto de la nba</h1>
<p>El jugador más alto de la historia de la <a href="http://nba.com/">NBA</a> es Gheorghe Mureșan, quien midió 2.31 metros (7 pies 7 pulgadas) en su carrera. Nació en Romania y jugó en la NBA de 1993 a 2000, principalmente para los Washington Bullets / Wizards. Durante su carrera, Mureșan se convirtió en el primer jugador europeo en ganar el título de Jugador Más Valioso del Juego de las Estrellas de la NBA y también fue seleccionado para el equipo All-Star en 1996.</p>
<p>Gheorghe Mureșan comenzó su carrera profesional en Europa, donde jugó para equipos en Francia y España antes de ser elegido por los Washington Bullets en la segunda ronda del Draft de la <a href="/top-10-mejores-base-escolta-en-la-historia-de-la-nba/">NBA</a> en 1993. A pesar de su enorme altura, Mureșan era un jugador muy talentoso con una amplia gama de habilidades en la cancha, incluida la habilidad para anotar, pasar y bloquear tiros. También era conocido por su personalidad divertida y su sentido del humor, lo que lo hizo muy querido por los aficionados y sus compañeros de equipo.</p>
<p>A lo largo de su carrera, Mureșan tuvo un impacto significativo en la NBA y en la cultura popular, apareciendo en varios anuncios y programas de televisión. Después de retirarse de la NBA en 2005, regresó a su país natal, Romania, donde ha trabajado como comentarista de baloncesto y ha continuado siendo una figura popular y respetada en el mundo del baloncesto.</p>
<p>Además de ser un jugador talentoso, Gheorghe Mureșan también es conocido por su filantropía y trabajo en la comunidad. Fundó la Fundación Gheorghe Muresan, que brinda ayuda a niños necesitados en Romania y también ha apoyado a organizaciones benéficas en los Estados Unidos. También es un defensor activo de la educación y ha ayudado a establecer escuelas y programas educativos en su país natal. Su trabajo fuera de la cancha ha demostrado su compromiso con hacer una diferencia positiva en el mundo y es un reflejo de su carácter generoso y caritativo.</p>
<p>Gheorghe Mureșan también tuvo un papel importante en la popularización de la NBA en Europa. Durante su carrera, fue uno de los pocos jugadores europeos en tener éxito en la NBA y ayudó a abrir la puerta a otros jugadores internacionales para seguir sus pasos. Su impacto en el juego y en la cultura popular también lo hizo un embajador importante para la NBA en Europa, donde el interés en la liga y el baloncesto en general ha aumentado significativamente desde su época en la NBA. Su carrera y legado continúan inspirando a los jóvenes jugadores internacionales a perseguir sus sueños y hacer un impacto en la NBA.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2>Video sobre el origen y la historia de la NBA.</h2>
<p>Te comparto este video en donde mostramos el origen y la historia de la NBA en pocos minutos.</p>
<p><iframe title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/nzTIJ9nPieY" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen" data-mce-fragment="1"></iframe></p><p>The post <a href="/quien-es-el-jugador-mas-alto-de-la-nba-de-la-historia/">Quien es el jugador mas alto de la nba</a> first appeared on <a href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p><p>The post <a rel="nofollow" href="/quien-es-el-jugador-mas-alto-de-la-nba-de-la-historia/">Quien es el jugador mas alto de la nba</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/quien-es-el-jugador-mas-alto-de-la-nba-de-la-historia/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
