<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>basket - Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</title>
	<atom:link href="/tag/basket/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description>Blog sobre basket para hispano hablantes acerca de las ligas más importantes del deporte.</description>
	<lastBuildDate>Sat, 10 Jun 2023 15:00:44 +0000</lastBuildDate>
	<language>es</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.3.1</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/favicon.png</url>
	<title>basket - Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</title>
	<link></link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Quien es el mejor jugador de la nba de todos los tiempos</title>
		<link>/quien-es-el-mejor-jugador-de-la-nba-de-todos-los-tiempos/?utm_source=rss#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=quien-es-el-mejor-jugador-de-la-nba-de-todos-los-tiempos</link>
					<comments>/quien-es-el-mejor-jugador-de-la-nba-de-todos-los-tiempos/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[juanfe14]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 05 Feb 2023 19:26:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[NBA]]></category>
		<category><![CDATA[basket]]></category>
		<category><![CDATA[mejor jugador]]></category>
		<category><![CDATA[mejor jugador basket]]></category>
		<category><![CDATA[mejor jugador nba]]></category>
		<category><![CDATA[mejor jugador todos los tiempos]]></category>
		<category><![CDATA[nba]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=42</guid>

					<description><![CDATA[<p>Quien es el mejor jugador de la nba de todos los tiempos Es difícil determinar un solo jugador como el mejor de la NBA de todos los tiempos, ya que</p>
<p>The post <a href="/quien-es-el-mejor-jugador-de-la-nba-de-todos-los-tiempos/">Quien es el mejor jugador de la nba de todos los tiempos</a> first appeared on <a href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/quien-es-el-mejor-jugador-de-la-nba-de-todos-los-tiempos/">Quien es el mejor jugador de la nba de todos los tiempos</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1>Quien es el mejor jugador de la nba de todos los tiempos</h1>
<p>Es difícil determinar un solo jugador como el mejor de la NBA de todos los tiempos, ya que esto es subjetivo y depende de la opinión de cada persona. Sin embargo, muchos consideran a <a href="http://www.nba.com/">Michael Jordan</a> como el mejor jugador de la historia de la NBA.</p>
<p>Durante su carrera de 13 temporadas, Jordan ganó seis campeonatos de la NBA, cinco medallas de MVP de la temporada regular y dos medallas de oro olímpicas.</p>
<p>Otros jugadores que a menudo se mencionan como los mejores de todos los tiempos incluyen a Magic Johnson, Larry Bird, Wilt Chamberlain, Kareem Abdul-Jabbar, Kobe Bryant y LeBron James, entre otros.</p>
<p>Michael Jordan es ampliamente considerado como el mejor jugador de la NBA de todos los tiempos debido a su combinación única de habilidades atléticas, talento técnico y competitividad. Durante su carrera, Jordan promedió 30,1 puntos por juego, lo que lo convierte en el cuarto máximo anotador de todos los tiempos en la NBA. Además, Jordan también fue un excelente defensor, promediando 2,3 robos por juego durante su carrera.</p>
<p>Jordan es conocido por su intensidad y competitividad, y su capacidad para elevar su juego en los momentos más importantes. Ganó seis campeonatos de la NBA con los Chicago Bulls durante los años 90 y es considerado por muchos como el mejor jugador de clutch de la historia de la <a href="/top-10-mejores-base-armador-en-la-historia-de-la-nba/">NBA</a>.</p>
<p>Además de su habilidad en la cancha, Jordan también ha tenido un impacto significativo en la cultura popular y la moda. Su nombre y número, 23, se han convertido en sinónimo de éxito y ha sido imitado por muchos jóvenes jugadores de baloncesto a lo largo de los años.</p>
<p>En resumen, Michael Jordan es ampliamente considerado como uno de los mejores jugadores de baloncesto de todos los tiempos y su legado en la NBA y en el deporte en general perdura hasta el día de hoy.</p>
<p>Además de su carrera en la NBA, Jordan también tuvo una carrera exitosa en la industria del entretenimiento. Participó en la película «Space Jam» y también ha tenido un papel importante en la promoción de productos a través de su patrocinio con marcas como Nike, Gatorade y Hanes.</p>
<p>Jordan también ha dado de vuelta a la comunidad a través de su fundación sin fines de lucro, la Fundación Jordan. La fundación se ha centrado en mejorar la calidad de vida para los jóvenes a través de programas educativos y deportivos.</p>
<p>En resumen, la carrera de Michael Jordan es un ejemplo de superación y dedicación al éxito. Su impacto en la NBA y en la cultura popular sigue siendo fuerte y su legado es un recordatorio de lo que se puede lograr a través del trabajo duro y la dedicación.</p>
<p><span style="font-weight: 400;">¿Quién crees que es el mejor jugador de la NBA de todos los tiempos?</span></p>
<h2>Video sobre el origen y la historia de la NBA.</h2>
<p>Te comparto este video en donde mostramos el origen y la historia de la NBA en pocos minutos.</p>
<p><iframe title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/nzTIJ9nPieY" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen" data-mce-fragment="1"></iframe></p><p>The post <a href="/quien-es-el-mejor-jugador-de-la-nba-de-todos-los-tiempos/">Quien es el mejor jugador de la nba de todos los tiempos</a> first appeared on <a href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p><p>The post <a rel="nofollow" href="/quien-es-el-mejor-jugador-de-la-nba-de-todos-los-tiempos/">Quien es el mejor jugador de la nba de todos los tiempos</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/quien-es-el-mejor-jugador-de-la-nba-de-todos-los-tiempos/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Reglas basicas en la NBA</title>
		<link>/cuales-son-las-reglas-basicas-del-basketbol-en-la-nba/?utm_source=rss#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=cuales-son-las-reglas-basicas-del-basketbol-en-la-nba</link>
					<comments>/cuales-son-las-reglas-basicas-del-basketbol-en-la-nba/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[juanfe14]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 05 Feb 2023 18:59:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[NBA]]></category>
		<category><![CDATA[basket]]></category>
		<category><![CDATA[basketball]]></category>
		<category><![CDATA[nba]]></category>
		<category><![CDATA[reglas basicas basket]]></category>
		<category><![CDATA[reglas basicas nba]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=33</guid>

					<description><![CDATA[<p>Cuales son las reglas basicas en la NBA Las reglas basicas en la NBA incluyen: Duración del juego: Cada partido dura 48 minutos divididos en cuatro períodos de 12 minutos</p>
<p>The post <a href="/cuales-son-las-reglas-basicas-del-basketbol-en-la-nba/">Reglas basicas en la NBA</a> first appeared on <a href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/cuales-son-las-reglas-basicas-del-basketbol-en-la-nba/">Reglas basicas en la NBA</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1>Cuales son las reglas basicas en la NBA</h1>
<p>Las reglas basicas en la <a href="http://nba.com/">NBA</a> incluyen:</p>
<ol>
<li>Duración del juego: Cada partido dura 48 minutos divididos en cuatro períodos de 12 minutos cada uno.</li>
<li>Puntuación: El objetivo del juego es anotar puntos al lanzar el balón a través del aro y el tablero. Cada tiro de canasta cuenta como dos puntos, mientras que los tiros de tres puntos cuentan como tres puntos.</li>
<li>Número de jugadores: Cada equipo está compuesto por 12 jugadores, de los cuales cinco están en la cancha en cualquier momento dado.</li>
<li>Foul: Un foul es una infracción cometida por un jugador al hacer contacto físico con un jugador adversario. Si un jugador comete seis fouls en un partido, será descalificado.</li>
<li>Tiempos muertos: Cada equipo tiene un número limitado de tiempos muertos que puede solicitar durante un partido para detener el tiempo y discutir estrategias con sus compañeros de equipo.</li>
<li>Rebote: Un rebote ocurre cuando un tiro no entra en el aro y el balón es controlado por un jugador después de golpear el suelo o el tablero.</li>
<li>Posesión del balón: El equipo que tiene el balón se llama equipo en posesión. Si un equipo pierde el balón sin anotar, la posesión del balón pasa al equipo adversario.</li>
</ol>
<p>Estas son solo algunas de las reglas básicas del baloncesto en la NBA. Hay muchas otras reglas y regulaciones que rigen el juego y se pueden encontrar en la página web de la NBA o en los libros de reglas oficiales de la liga.</p>
<p>Además de las reglas básicas, aquí hay algunos detalles adicionales importantes sobre el juego del baloncesto en la <a href="/cual-es-el-salario-promedio-de-un-jugador-de-la-nba/">NBA</a>:</p>
<ol start="8">
<li>Jump Ball: Si dos o más jugadores de equipos opuestos saltan al mismo tiempo para controlar un balón, un «jump ball» se produce. Un árbitro saltará el balón entre los dos jugadores y el primer jugador que controla el balón gana la posesión para su equipo.</li>
<li>Juego de cinco segundos: Un jugador tiene cinco segundos para pasar el balón después de recibirlo en la zona de pincelado. Si no lo hace, el balón será otorgado al equipo adversario.</li>
<li>Juego de 24 segundos: Cada equipo tiene 24 segundos para anotar un tiro o perderá la posesión del balón.</li>
<li>Cargas: Una carga ocurre cuando un jugador en movimiento choca con un jugador defendiendo de manera tal que el jugador defendiendo está obligado a retroceder y el jugador en movimiento sigue adelante. Esto se considera un foul.</li>
<li>Bloqueo: Un bloqueo es cuando un jugador está detrás de un jugador defensor y le impide el acceso al aro para impedir un tiro. Esto puede ser una infracción si el jugador que realiza el bloqueo está en el camino del jugador atacante antes de que este último haya lanzado el balón.</li>
</ol>
<p>Estos son solo algunos de los detalles importantes sobre las reglas del baloncesto en la NBA. Para una comprensión completa y actualizada de todas las reglas y regulaciones, es mejor consultar las reglas oficiales de la NBA en su sitio web.</p>
<h2>Video sobre el origen y la historia de la NBA.</h2>
<p>Te comparto este video en donde mostramos el origen y la historia de la NBA en pocos minutos.</p>
<p><iframe title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/nzTIJ9nPieY" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen" data-mce-fragment="1"></iframe></p><p>The post <a href="/cuales-son-las-reglas-basicas-del-basketbol-en-la-nba/">Reglas basicas en la NBA</a> first appeared on <a href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p><p>The post <a rel="nofollow" href="/cuales-son-las-reglas-basicas-del-basketbol-en-la-nba/">Reglas basicas en la NBA</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/cuales-son-las-reglas-basicas-del-basketbol-en-la-nba/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Quien es el jugador mas alto de la nba</title>
		<link>/quien-es-el-jugador-mas-alto-de-la-nba-de-la-historia/?utm_source=rss#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=quien-es-el-jugador-mas-alto-de-la-nba-de-la-historia</link>
					<comments>/quien-es-el-jugador-mas-alto-de-la-nba-de-la-historia/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[juanfe14]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 05 Feb 2023 18:53:55 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[NBA]]></category>
		<category><![CDATA[basket]]></category>
		<category><![CDATA[jugador mas alto]]></category>
		<category><![CDATA[jugador mas alto basket]]></category>
		<category><![CDATA[jugador mas alto nba]]></category>
		<category><![CDATA[nba]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=28</guid>

					<description><![CDATA[<p>Quien es el jugador mas alto de la nba El jugador más alto de la historia de la NBA es Gheorghe Mureșan, quien midió 2.31 metros (7 pies 7 pulgadas)</p>
<p>The post <a href="/quien-es-el-jugador-mas-alto-de-la-nba-de-la-historia/">Quien es el jugador mas alto de la nba</a> first appeared on <a href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/quien-es-el-jugador-mas-alto-de-la-nba-de-la-historia/">Quien es el jugador mas alto de la nba</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1>Quien es el jugador mas alto de la nba</h1>
<p>El jugador más alto de la historia de la <a href="http://nba.com/">NBA</a> es Gheorghe Mureșan, quien midió 2.31 metros (7 pies 7 pulgadas) en su carrera. Nació en Romania y jugó en la NBA de 1993 a 2000, principalmente para los Washington Bullets / Wizards. Durante su carrera, Mureșan se convirtió en el primer jugador europeo en ganar el título de Jugador Más Valioso del Juego de las Estrellas de la NBA y también fue seleccionado para el equipo All-Star en 1996.</p>
<p>Gheorghe Mureșan comenzó su carrera profesional en Europa, donde jugó para equipos en Francia y España antes de ser elegido por los Washington Bullets en la segunda ronda del Draft de la <a href="/top-10-mejores-base-escolta-en-la-historia-de-la-nba/">NBA</a> en 1993. A pesar de su enorme altura, Mureșan era un jugador muy talentoso con una amplia gama de habilidades en la cancha, incluida la habilidad para anotar, pasar y bloquear tiros. También era conocido por su personalidad divertida y su sentido del humor, lo que lo hizo muy querido por los aficionados y sus compañeros de equipo.</p>
<p>A lo largo de su carrera, Mureșan tuvo un impacto significativo en la NBA y en la cultura popular, apareciendo en varios anuncios y programas de televisión. Después de retirarse de la NBA en 2005, regresó a su país natal, Romania, donde ha trabajado como comentarista de baloncesto y ha continuado siendo una figura popular y respetada en el mundo del baloncesto.</p>
<p>Además de ser un jugador talentoso, Gheorghe Mureșan también es conocido por su filantropía y trabajo en la comunidad. Fundó la Fundación Gheorghe Muresan, que brinda ayuda a niños necesitados en Romania y también ha apoyado a organizaciones benéficas en los Estados Unidos. También es un defensor activo de la educación y ha ayudado a establecer escuelas y programas educativos en su país natal. Su trabajo fuera de la cancha ha demostrado su compromiso con hacer una diferencia positiva en el mundo y es un reflejo de su carácter generoso y caritativo.</p>
<p>Gheorghe Mureșan también tuvo un papel importante en la popularización de la NBA en Europa. Durante su carrera, fue uno de los pocos jugadores europeos en tener éxito en la NBA y ayudó a abrir la puerta a otros jugadores internacionales para seguir sus pasos. Su impacto en el juego y en la cultura popular también lo hizo un embajador importante para la NBA en Europa, donde el interés en la liga y el baloncesto en general ha aumentado significativamente desde su época en la NBA. Su carrera y legado continúan inspirando a los jóvenes jugadores internacionales a perseguir sus sueños y hacer un impacto en la NBA.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2>Video sobre el origen y la historia de la NBA.</h2>
<p>Te comparto este video en donde mostramos el origen y la historia de la NBA en pocos minutos.</p>
<p><iframe title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/nzTIJ9nPieY" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen" data-mce-fragment="1"></iframe></p><p>The post <a href="/quien-es-el-jugador-mas-alto-de-la-nba-de-la-historia/">Quien es el jugador mas alto de la nba</a> first appeared on <a href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p><p>The post <a rel="nofollow" href="/quien-es-el-jugador-mas-alto-de-la-nba-de-la-historia/">Quien es el jugador mas alto de la nba</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/quien-es-el-jugador-mas-alto-de-la-nba-de-la-historia/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cuando empezo la nba</title>
		<link>/cuando-empezo-la-nba/?utm_source=rss#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=cuando-empezo-la-nba</link>
					<comments>/cuando-empezo-la-nba/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[juanfe14]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 01 Feb 2023 20:10:23 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[NBA]]></category>
		<category><![CDATA[basket]]></category>
		<category><![CDATA[comienzos nba]]></category>
		<category><![CDATA[nba]]></category>
		<category><![CDATA[origen basket]]></category>
		<category><![CDATA[origen nba]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=17</guid>

					<description><![CDATA[<p>Cuando empezo la nba El origen de la NBA estuvo marcado por la competencia y la fusión de dos ligas rivales, la Basketball Association of America (BAA) y la National</p>
<p>The post <a href="/cuando-empezo-la-nba/">Cuando empezo la nba</a> first appeared on <a href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/cuando-empezo-la-nba/">Cuando empezo la nba</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1>Cuando empezo la nba</h1>
<p>El origen de la NBA estuvo marcado por la competencia y la fusión de dos ligas rivales, la Basketball Association of America (BAA) y la National Basketball League (NBL). Esta empezo en 1940</p>
<p>La <a href="http://www.nba.com/">NBA</a> (National Basketball League) por sus siglas en inglés, es la liga profesional de baloncesto más importante de Estados Unidos y del mundo.</p>
<p>La BAA fue fundada en 1946 por un grupo de equipos de la costa este de Estados Unidos, mientras que la NBL había sido fundada en 1937 y tenía una presencia más fuerte en el centro y el oeste del país.</p>
<p>A pesar de que ambas ligas compartían el mismo objetivo de establecer una liga profesional de baloncesto, había una fuerte rivalidad entre ellas. De igual forma, en 1949, después de años de negociaciones y acuerdos, las dos ligas finalmente se unieron para formar la NBA.</p>
<p>Se fundó con 11 equipos originales y desde entonces se ha expandido hasta tener <a href="/los-equipos-mas-exitosos-en-la-historia-de-la-nba/">30 equipos</a>.</p>
<p>En sus primeros años, la NBA tuvo que enfrentarse a una serie de desafíos, incluyendo la competencia por los jugadores y la falta de atractivo comercial. A pesar de esto, la NBA encontró un camino hacia el éxito a través de la promoción de la imagen de sus estrellas, incluyendo a jugadores como George Mikan, Bob Cousy y Bill Russell.</p>
<p>Además, la NBA también implementó medidas para mejorar la calidad del juego, como la incorporación de reglas como el tiro libre y la regla de 24 segundos para restringir la cantidad de tiempo que un equipo podía tener la posesión del balón.</p>
<p>Otro factor clave en el éxito de la NBA fue su expansión a nivel nacional y global, con la incorporación de equipos de la costa oeste y la apertura de mercados internacionales a principios de los años 80.</p>
<p>Esto permitió a la NBA llegar a un público más amplio y aumentar su alcance comercial.</p>
<p>Desde entonces, la NBA se ha convertido en una de las principales ligas deportivas en el mundo y es reconocida por tener algunos de los mejores jugadores de baloncesto en el planeta.</p>
<p>La NBA es actualmente una de las ligas deportivas más internacionales en el mundo, con jugadores de más de 100 países diferentes.</p>
<p>La NBA también ha sido una liga innovadora, siendo una de las primeras en utilizar la televisión para transmitir sus partidos y en adoptar la tecnología digital para mejorar la experiencia de los fanáticos.</p>
<p>Todo esto ha contribuido al éxito y la popularidad de la NBA en la actualidad.</p>
<p>La NBA ha sido testigo de muchos momentos importantes en la historia del deporte y de la cultura popular, y ha sido el hogar de muchas estrellas de renombre a lo largo de los años.</p>
<p>La NBA también ha tenido un impacto significativo en la cultura popular y en la economía, con una gran cantidad de patrocinios y acuerdos de derechos televisivos y de transmisión en línea.</p>
<p>La NBA también se ha destacado por su liderazgo en cuestiones sociales y políticas. Desde los primeros días de la liga, <strong>los jugadores de la NBA han sido defensores activos de causas importantes</strong>, como la igualdad racial y la justicia social.</p>
<p>En los últimos años, la NBA ha sido una voz poderosa en cuestiones relacionadas con la justicia social, como el Black Lives Matter, y ha tomado medidas concretas para apoyar a las comunidades afectadas por la discriminación y la injusticia.</p>
<p>La NBA también se ha destacado por su inclusión y diversidad, incluida la contratación de la primera mujer y la primera persona LGBT en posiciones de liderazgo en la liga.</p>
<p><strong>La NBA sigue siendo una de las ligas deportivas más importantes y influyentes en el mundo, y su impacto se extiende más allá de los campos de juego.</strong></p>
<h2>Video sobre el origen y la historia de la NBA.</h2>
<p>Te comparto este video en donde mostramos el origen y la historia de la NBA en pocos minutos.</p>
<p><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/nzTIJ9nPieY" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p><p>The post <a href="/cuando-empezo-la-nba/">Cuando empezo la nba</a> first appeared on <a href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p><p>The post <a rel="nofollow" href="/cuando-empezo-la-nba/">Cuando empezo la nba</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/cuando-empezo-la-nba/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
