<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Devin Booker - Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</title>
	<atom:link href="/tag/devin-booker/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description>Blog sobre basket para hispano hablantes acerca de las ligas más importantes del deporte.</description>
	<lastBuildDate>Sat, 10 Jun 2023 15:43:42 +0000</lastBuildDate>
	<language>es</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.3.1</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/favicon.png</url>
	<title>Devin Booker - Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</title>
	<link></link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Kawhi supero a KD en el duelo del primer partido de playoffs Suns vs Clippers.</title>
		<link>/kawhi-supero-a-kd-en-el-duelo-del-primer-partido-de-playoffs-suns-vs-clippers/?utm_source=rss#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=kawhi-supero-a-kd-en-el-duelo-del-primer-partido-de-playoffs-suns-vs-clippers</link>
					<comments>/kawhi-supero-a-kd-en-el-duelo-del-primer-partido-de-playoffs-suns-vs-clippers/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[juanfe14]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 18 Apr 2023 10:21:12 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[NBA]]></category>
		<category><![CDATA[Chris Paul]]></category>
		<category><![CDATA[Clippers]]></category>
		<category><![CDATA[Devin Booker]]></category>
		<category><![CDATA[Kawhi]]></category>
		<category><![CDATA[KD]]></category>
		<category><![CDATA[nba]]></category>
		<category><![CDATA[Paul George]]></category>
		<category><![CDATA[playoffs]]></category>
		<category><![CDATA[playoffs nba]]></category>
		<category><![CDATA[Russel Westbrook]]></category>
		<category><![CDATA[Suns]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=174</guid>

					<description><![CDATA[<p>Kawhi supero a KD en el duelo del primer partido de playoffs Suns vs Clippers. Partido de playoffs: Un Kawhi Leonard saludable es una bestia. Lo tomaría contra KD cualquier</p>
<p>The post <a href="/kawhi-supero-a-kd-en-el-duelo-del-primer-partido-de-playoffs-suns-vs-clippers/">Kawhi supero a KD en el duelo del primer partido de playoffs Suns vs Clippers.</a> first appeared on <a href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/kawhi-supero-a-kd-en-el-duelo-del-primer-partido-de-playoffs-suns-vs-clippers/">Kawhi supero a KD en el duelo del primer partido de playoffs Suns vs Clippers.</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1>Kawhi supero a KD en el duelo del primer partido de playoffs Suns vs Clippers.</h1>
<p>Partido de playoffs: Un Kawhi Leonard saludable es una bestia. Lo tomaría contra KD cualquier día. Es la verdad porque lo hemos visto una y otra vez. La gente se molesta con su gestión de carga y todo eso, pero él parece no preocuparse por la temporada regular y los premios. Todo se trata de prepararse para los playoffs, y él está listo. En tres de sus últimos cinco juegos, incluyendo ayer, jugó más de 40 minutos, lo que demuestra que se siente bien. Lo cubrieron individualmente y es uno de los mejores tiradores de media distancia en la liga, así que mató en eso. Estaba acertando sus tiros de tres y <a href="http://nba.com/">KD</a> estaba siendo doblado toda la noche. Desafiaron al resto de los Suns a vencerlos, y no pudieron hacerlo. Katie solo tuvo cinco tiros en la segunda mitad. Así que no, no estoy sorprendido.</p>
<p>Kawhi ha sido dominante desde los playoffs de 2017 hasta ahora. En ese <a href="/bronny-james-proyectado-top-10-en-draft-simulado-para-el-2024/">tiempo</a>, tiene un récord de 39-4 en este tipo de estadísticas cercanas a 50-40-90. Es 51-39-89, así que solo le faltan un par de tiros libres y triples para llegar al 50-40-90. Su problema ha sido perder dos series de playoffs enteras debido a lesiones o falta de disponibilidad, lesionarse durante dos otras series de playoffs, y tener un colapso de tres-uno ante Denver durante el único playoffs saludable que tuvo.</p>
<p>Este primer partido de los playoffs me hizo pensar que fue tan flagrante de su parte optar por esta serie sin Paul George porque podrían haber ganado. Incluso si ganaron, no creo que puedan ganar esta serie, pero tienen la capacidad de causar problemas a Phoenix. Si tuvieran a Paul George, podrían haber ganado la serie. Pero ahora estamos llegando a un territorio extraño porque Durant ha perdido nueve de sus últimos diez juegos de playoffs y siete seguidos. El último juego de playoffs que ganó fue el juego cinco en Barclays con James Harden con una sola pierna, que fue el mejor juego que ha jugado.</p>
<p>La preocupación para este equipo en una carrera de playoffs profunda es que no confío en ninguno de sus jugadores suplentes. Sus jugadores suplentes jugaron un total combinado de 53 minutos. Fueron tres de doce en total, nueve rebotes, dos asistencias, y todos fueron negativos en el más-menos. Tomaron doce tiros con dos asistencias, nueve rebotes, tres pérdidas de balón, y no dieron nada. Fueron superados 34 a diez. Recuerde que renunciaron a su profundidad para obtener a Durant. Ahora esa campaña está lesionada, y eso es enorme. Chris Paul tiene que jugar 38 minutos, y tendrá 38 años en unas tres semanas. Todos estamos preocupados por su salud. No puede seguir jugando tantos minutos. Durant y Devin Booker jugaron 43 y 45 minutos, lo que hace que los 15 tiros de Durant sean extraños. Hizo el pase correcto y lo doblaron, pero a veces tendrá que estar un poco más seguro. Incluso si lo doblan, es tan bueno que obviamente puede disparar y anotar sobre el doble.</p>
<p>Volquemos nuestra atención a Russ. Tuvimos la experiencia completa de Russell Westbrook. Tiros desviados, esfuerzo adicional impresionante, pérdida costosa de balón, asistencia inteligente, un airball de dos pies, la jugada del juego y una discusión en el descanso con un fanático en un sofá. Y además los Clippers ganan.</p>
<h2>Video sobre el origen y la historia de la NBA.</h2>
<p>Te comparto este video en donde mostramos el origen y la historia de la NBA en pocos minutos.</p>
<p><iframe title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/nzTIJ9nPieY" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen" data-mce-fragment="1"></iframe></p><p>The post <a href="/kawhi-supero-a-kd-en-el-duelo-del-primer-partido-de-playoffs-suns-vs-clippers/">Kawhi supero a KD en el duelo del primer partido de playoffs Suns vs Clippers.</a> first appeared on <a href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p><p>The post <a rel="nofollow" href="/kawhi-supero-a-kd-en-el-duelo-del-primer-partido-de-playoffs-suns-vs-clippers/">Kawhi supero a KD en el duelo del primer partido de playoffs Suns vs Clippers.</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/kawhi-supero-a-kd-en-el-duelo-del-primer-partido-de-playoffs-suns-vs-clippers/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
