<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>nba - Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</title>
	<atom:link href="/tag/nba/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description>Blog sobre basket para hispano hablantes acerca de las ligas más importantes del deporte.</description>
	<lastBuildDate>Sat, 10 Jun 2023 15:43:42 +0000</lastBuildDate>
	<language>es</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.3.1</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/favicon.png</url>
	<title>nba - Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</title>
	<link></link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Kawhi supero a KD en el duelo del primer partido de playoffs Suns vs Clippers.</title>
		<link>/kawhi-supero-a-kd-en-el-duelo-del-primer-partido-de-playoffs-suns-vs-clippers/?utm_source=rss#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=kawhi-supero-a-kd-en-el-duelo-del-primer-partido-de-playoffs-suns-vs-clippers</link>
					<comments>/kawhi-supero-a-kd-en-el-duelo-del-primer-partido-de-playoffs-suns-vs-clippers/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[juanfe14]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 18 Apr 2023 10:21:12 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[NBA]]></category>
		<category><![CDATA[Chris Paul]]></category>
		<category><![CDATA[Clippers]]></category>
		<category><![CDATA[Devin Booker]]></category>
		<category><![CDATA[Kawhi]]></category>
		<category><![CDATA[KD]]></category>
		<category><![CDATA[nba]]></category>
		<category><![CDATA[Paul George]]></category>
		<category><![CDATA[playoffs]]></category>
		<category><![CDATA[playoffs nba]]></category>
		<category><![CDATA[Russel Westbrook]]></category>
		<category><![CDATA[Suns]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=174</guid>

					<description><![CDATA[<p>Kawhi supero a KD en el duelo del primer partido de playoffs Suns vs Clippers. Partido de playoffs: Un Kawhi Leonard saludable es una bestia. Lo tomaría contra KD cualquier</p>
<p>The post <a href="/kawhi-supero-a-kd-en-el-duelo-del-primer-partido-de-playoffs-suns-vs-clippers/">Kawhi supero a KD en el duelo del primer partido de playoffs Suns vs Clippers.</a> first appeared on <a href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/kawhi-supero-a-kd-en-el-duelo-del-primer-partido-de-playoffs-suns-vs-clippers/">Kawhi supero a KD en el duelo del primer partido de playoffs Suns vs Clippers.</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1>Kawhi supero a KD en el duelo del primer partido de playoffs Suns vs Clippers.</h1>
<p>Partido de playoffs: Un Kawhi Leonard saludable es una bestia. Lo tomaría contra KD cualquier día. Es la verdad porque lo hemos visto una y otra vez. La gente se molesta con su gestión de carga y todo eso, pero él parece no preocuparse por la temporada regular y los premios. Todo se trata de prepararse para los playoffs, y él está listo. En tres de sus últimos cinco juegos, incluyendo ayer, jugó más de 40 minutos, lo que demuestra que se siente bien. Lo cubrieron individualmente y es uno de los mejores tiradores de media distancia en la liga, así que mató en eso. Estaba acertando sus tiros de tres y <a href="http://nba.com/">KD</a> estaba siendo doblado toda la noche. Desafiaron al resto de los Suns a vencerlos, y no pudieron hacerlo. Katie solo tuvo cinco tiros en la segunda mitad. Así que no, no estoy sorprendido.</p>
<p>Kawhi ha sido dominante desde los playoffs de 2017 hasta ahora. En ese <a href="/bronny-james-proyectado-top-10-en-draft-simulado-para-el-2024/">tiempo</a>, tiene un récord de 39-4 en este tipo de estadísticas cercanas a 50-40-90. Es 51-39-89, así que solo le faltan un par de tiros libres y triples para llegar al 50-40-90. Su problema ha sido perder dos series de playoffs enteras debido a lesiones o falta de disponibilidad, lesionarse durante dos otras series de playoffs, y tener un colapso de tres-uno ante Denver durante el único playoffs saludable que tuvo.</p>
<p>Este primer partido de los playoffs me hizo pensar que fue tan flagrante de su parte optar por esta serie sin Paul George porque podrían haber ganado. Incluso si ganaron, no creo que puedan ganar esta serie, pero tienen la capacidad de causar problemas a Phoenix. Si tuvieran a Paul George, podrían haber ganado la serie. Pero ahora estamos llegando a un territorio extraño porque Durant ha perdido nueve de sus últimos diez juegos de playoffs y siete seguidos. El último juego de playoffs que ganó fue el juego cinco en Barclays con James Harden con una sola pierna, que fue el mejor juego que ha jugado.</p>
<p>La preocupación para este equipo en una carrera de playoffs profunda es que no confío en ninguno de sus jugadores suplentes. Sus jugadores suplentes jugaron un total combinado de 53 minutos. Fueron tres de doce en total, nueve rebotes, dos asistencias, y todos fueron negativos en el más-menos. Tomaron doce tiros con dos asistencias, nueve rebotes, tres pérdidas de balón, y no dieron nada. Fueron superados 34 a diez. Recuerde que renunciaron a su profundidad para obtener a Durant. Ahora esa campaña está lesionada, y eso es enorme. Chris Paul tiene que jugar 38 minutos, y tendrá 38 años en unas tres semanas. Todos estamos preocupados por su salud. No puede seguir jugando tantos minutos. Durant y Devin Booker jugaron 43 y 45 minutos, lo que hace que los 15 tiros de Durant sean extraños. Hizo el pase correcto y lo doblaron, pero a veces tendrá que estar un poco más seguro. Incluso si lo doblan, es tan bueno que obviamente puede disparar y anotar sobre el doble.</p>
<p>Volquemos nuestra atención a Russ. Tuvimos la experiencia completa de Russell Westbrook. Tiros desviados, esfuerzo adicional impresionante, pérdida costosa de balón, asistencia inteligente, un airball de dos pies, la jugada del juego y una discusión en el descanso con un fanático en un sofá. Y además los Clippers ganan.</p>
<h2>Video sobre el origen y la historia de la NBA.</h2>
<p>Te comparto este video en donde mostramos el origen y la historia de la NBA en pocos minutos.</p>
<p><iframe title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/nzTIJ9nPieY" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen" data-mce-fragment="1"></iframe></p><p>The post <a href="/kawhi-supero-a-kd-en-el-duelo-del-primer-partido-de-playoffs-suns-vs-clippers/">Kawhi supero a KD en el duelo del primer partido de playoffs Suns vs Clippers.</a> first appeared on <a href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p><p>The post <a rel="nofollow" href="/kawhi-supero-a-kd-en-el-duelo-del-primer-partido-de-playoffs-suns-vs-clippers/">Kawhi supero a KD en el duelo del primer partido de playoffs Suns vs Clippers.</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/kawhi-supero-a-kd-en-el-duelo-del-primer-partido-de-playoffs-suns-vs-clippers/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Top 10 mejores base armador en la historia de la NBA</title>
		<link>/top-10-mejores-base-armador-en-la-historia-de-la-nba/?utm_source=rss#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=top-10-mejores-base-armador-en-la-historia-de-la-nba</link>
					<comments>/top-10-mejores-base-armador-en-la-historia-de-la-nba/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[juanfe14]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 07 Mar 2023 18:58:41 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[NBA]]></category>
		<category><![CDATA[mejor]]></category>
		<category><![CDATA[mejor jugador]]></category>
		<category><![CDATA[nba]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=147</guid>

					<description><![CDATA[<p>Listado de los 10 mejores base armador en la historia de la NBA Aca un listado de los mejores base armador de la nba 1. Magic Johnson: uno de los</p>
<p>The post <a href="/top-10-mejores-base-armador-en-la-historia-de-la-nba/">Top 10 mejores base armador en la historia de la NBA</a> first appeared on <a href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/top-10-mejores-base-armador-en-la-historia-de-la-nba/">Top 10 mejores base armador en la historia de la NBA</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Listado de los 10 mejores base armador en la historia de la NBA</strong></p>
<p>Aca un listado de los mejores base armador de la <a href="http://nba.com/">nba</a></p>
<h2><strong>1. Magic Johnson</strong>:</h2>
<p>uno de los jugadores más icónicos y dominantes en la posición de armador en la historia de la NBA. Ganó cinco campeonatos con Los Angeles Lakers y es considerado uno de los mejores pasadores de todos los tiempos.</p>
<h2><strong>2. Stephen Curry</strong>:</h2>
<p>jugador de los Golden State Warriors que ha revolucionado el juego con su habilidad para anotar desde el perímetro. Ha ganado tres campeonatos de la NBA y ha sido nombrado el Jugador Más Valioso de la Liga en dos ocasiones.</p>
<h2><strong>3. Isiah Thomas</strong>: j</h2>
<p>ugador de los Detroit Pistons que lideró al equipo a dos campeonatos de la NBA en la década de 1980. Fue un jugador eléctrico y dinámico que también fue seleccionado para 12 Juegos de Estrellas.</p>
<h2><strong>4. Chris Paul</strong>:</h2>
<p>jugador de los Phoenix Suns que ha liderado a varios equipos a los playoffs de la NBA a lo largo de su carrera. Es un jugador completo que también ha sido seleccionado para 11 <a href="/top-10-mejores-base-escolta-en-la-historia-de-la-nba/">Juegos</a> de Estrellas y ha liderado la NBA en asistencias en cuatro ocasiones.</p>
<h2><strong>5. John Stockton</strong>:</h2>
<p>posee el récord de la NBA de asistencias y robos de balón en su carrera. Jugó toda su carrera de 19 años con el Utah Jazz y llevó al equipo a dos finales de la NBA.</p>
<h2><strong>6. Steve Nash</strong>:</h2>
<p>jugador canadiense que lideró la NBA en asistencias durante cinco temporadas. Ganó dos premios al Jugador Más Valioso de la Liga y llevó a los Phoenix Suns a los playoffs en varias ocasiones.</p>
<h2><strong>7. Oscar Robertson</strong>:</h2>
<p>un pionero en la posición de armador, Robertson fue el primer jugador en promediar un triple-doble en una temporada. Ganó un campeonato de la NBA con los Milwaukee Bucks en 1971.</p>
<h2><strong>8. Jason Kidd</strong>:</h2>
<p>jugador que lideró a los Dallas Mavericks a un campeonato de la NBA en 2011. Fue un jugador completo que también fue seleccionado para 10 Juegos de Estrellas y lideró la NBA en asistencias en cinco ocasiones.</p>
<h2><strong>9. Walt Frazier</strong>:</h2>
<p>jugador de los New York Knicks que ganó dos campeonatos de la NBA en la década de 1970. Fue un jugador elegante y sofisticado que también fue seleccionado para siete Juegos de Estrellas.</p>
<h2><strong>10. Bob Cousy</strong>:</h2>
<p>uno de los primeros grandes armadores de la NBA, Cousy lideró a los Boston Celtics a seis campeonatos de la NBA en la década de 1950 y 1960. Fue conocido por su habilidad para hacer pases creativos y difíciles.</p>
<h3>Video sobre el origen y la historia de la NBA.</h3>
<p>Te comparto este video en donde mostramos el origen y la historia de la NBA en pocos minutos.</p>
<p><iframe title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/nzTIJ9nPieY" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen" data-mce-fragment="1"></iframe></p><p>The post <a href="/top-10-mejores-base-armador-en-la-historia-de-la-nba/">Top 10 mejores base armador en la historia de la NBA</a> first appeared on <a href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p><p>The post <a rel="nofollow" href="/top-10-mejores-base-armador-en-la-historia-de-la-nba/">Top 10 mejores base armador en la historia de la NBA</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/top-10-mejores-base-armador-en-la-historia-de-la-nba/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Bronny James top-10 en draft simulado NBA para el 2024</title>
		<link>/bronny-james-proyectado-top-10-en-draft-simulado-para-el-2024/?utm_source=rss#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=bronny-james-proyectado-top-10-en-draft-simulado-para-el-2024</link>
					<comments>/bronny-james-proyectado-top-10-en-draft-simulado-para-el-2024/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[juanfe14]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 26 Feb 2023 19:04:26 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[NBA]]></category>
		<category><![CDATA[nba]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=106</guid>

					<description><![CDATA[<p>Bronny James top-10 en draft simulado NBA para el 2024 Bronny James top-10 en draft. Bronny James, también conocido como LeBron Raymone «Bronny» James Jr., es un jugador de baloncesto</p>
<p>The post <a href="/bronny-james-proyectado-top-10-en-draft-simulado-para-el-2024/">Bronny James top-10 en draft simulado NBA para el 2024</a> first appeared on <a href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/bronny-james-proyectado-top-10-en-draft-simulado-para-el-2024/">Bronny James top-10 en draft simulado NBA para el 2024</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1>Bronny James top-10 en draft simulado NBA para el 2024</h1>
<p>Bronny James top-10 en draft. Bronny James, también conocido como LeBron Raymone «Bronny» James Jr., es un jugador de baloncesto de la escuela secundaria en los Estados Unidos.</p>
<p>Nacido el 6 de octubre de 2004, es el hijo del jugador de la NBA LeBron James y su esposa Savannah James.</p>
<p>Bronny James es considerado uno de los prospectos de baloncesto de la escuela secundaria más prometedores en los Estados Unidos, habiendo atraído una gran atención mediática debido a su famoso padre y su propio talento en la cancha.</p>
<p>Actualmente, juega como guardia en el equipo de baloncesto de la escuela Sierra Canyon School en Chatsworth, California.</p>
<p>Aunque todavía es un estudiante de secundaria, muchos analistas y ojeadores ven a Bronny James como un posible futuro jugador de la <a href="http://nba.com/">NBA</a>.</p>
<p>Sin embargo, todavía tiene que demostrar su valía en el baloncesto universitario o en otros niveles de juego antes de que pueda ser considerado seriamente para el draft de la <a href="/cual-es-el-salario-promedio-de-un-jugador-de-la-nba/">NBA</a>.</p>
<p>A medida que continúa su carrera en el baloncesto, es probable que Bronny James siga atrayendo una gran atención mediática y se convierta en un nombre familiar en el mundo del deporte.</p>
<p>Su relación con su padre, uno de los jugadores de baloncesto más exitosos de todos los tiempos, seguramente agregará interés adicional a su carrera en el futuro.</p>
<p>Además de su destacado desempeño en el baloncesto, Bronny James ha ganado una gran cantidad de seguidores y atención en las redes sociales.</p>
<p>Tiene una cuenta de Instagram con más de 6 millones de seguidores y ha sido visto en los medios de comunicación social con su padre y otras estrellas del baloncesto.</p>
<p>Bronny James también ha participado en varios eventos de baloncesto de élite, como el Nike EYBL (Elite Youth Basketball League) y el Jr. NBA Global Championship.</p>
<p>En 2019, lideró a su equipo de baloncesto de la escuela secundaria, Sierra Canyon, a un récord de 35-3 y un campeonato estatal en California.</p>
<p>Dado su talento y su linaje de baloncesto, muchos analistas y aficionados esperan ver a Bronny James seguir los pasos de su padre en la NBA y convertirse en una estrella del baloncesto en su propia medida.</p>
<p>Sin embargo, todavía tiene un camino por recorrer antes de que pueda alcanzar ese nivel, y es posible que tenga que enfrentar una mayor presión y escrutinio debido a su conexión con su padre y la atención mediática que ha recibido.</p>
<h2>Video sobre el origen y la historia de la NBA.</h2>
<p>Te comparto este video en donde mostramos el origen y la historia de la NBA en pocos minutos.</p>
<p><iframe title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/nzTIJ9nPieY" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen" data-mce-fragment="1"></iframe></p><p>The post <a href="/bronny-james-proyectado-top-10-en-draft-simulado-para-el-2024/">Bronny James top-10 en draft simulado NBA para el 2024</a> first appeared on <a href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p><p>The post <a rel="nofollow" href="/bronny-james-proyectado-top-10-en-draft-simulado-para-el-2024/">Bronny James top-10 en draft simulado NBA para el 2024</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/bronny-james-proyectado-top-10-en-draft-simulado-para-el-2024/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cual es el salario promedio nba</title>
		<link>/cual-es-el-salario-promedio-de-un-jugador-de-la-nba/?utm_source=rss#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=cual-es-el-salario-promedio-de-un-jugador-de-la-nba</link>
					<comments>/cual-es-el-salario-promedio-de-un-jugador-de-la-nba/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[juanfe14]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 11 Feb 2023 20:45:15 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Euroliga]]></category>
		<category><![CDATA[Lega Basket Serie A]]></category>
		<category><![CDATA[Liga ACB]]></category>
		<category><![CDATA[jugador]]></category>
		<category><![CDATA[millonarios]]></category>
		<category><![CDATA[nba]]></category>
		<category><![CDATA[salario]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=85</guid>

					<description><![CDATA[<p>Cual es el salario promedio nba El salario promedio de un jugador de la NBA es de aproximadamente 7.7 millones de dólares por temporada. Sin embargo, algunos jugadores pueden ganar</p>
<p>The post <a href="/cual-es-el-salario-promedio-de-un-jugador-de-la-nba/">Cual es el salario promedio nba</a> first appeared on <a href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/cual-es-el-salario-promedio-de-un-jugador-de-la-nba/">Cual es el salario promedio nba</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1>Cual es el salario promedio nba</h1>
<p>El salario promedio de un <strong>jugador de la <a href="http://nba.com/">NBA</a></strong> es de aproximadamente 7.7 millones de dólares por temporada. Sin embargo, algunos jugadores pueden ganar decenas de millones de dólares por temporada dependiendo de su contrato y de su desempeño en la cancha.</p>
<p>El salario promedio de un jugador de la NBA es uno de los más altos en comparación con otros deportes profesionales y ha aumentado significativamente en los últimos años debido a una combinación de factores, como una mayor popularidad de la liga, una mayor demanda por parte de los fans y una mayor inversión por parte de los equipos y los patrocinadores.</p>
<p>Sin embargo, es importante tener en cuenta que los salarios de los jugadores de la NBA no son iguales, y pueden variar drásticamente dependiendo de la posición del jugador, su desempeño y su experiencia.</p>
<p>Además de su salario por temporada, los jugadores de la NBA también pueden generar ingresos adicionales de varias maneras, incluyendo patrocinios y publicidad, derechos de imagen y garantías de contrato.</p>
<p>Algunos de los jugadores más famosos de la NBA también han invertido en diversos negocios fuera del baloncesto, lo que les ha permitido aumentar aún más su fortuna. Por lo tanto, el <a href="/cual-es-la-estructura-de-la-temporada-regular-de-la-nba/">salario</a> promedio de 7.7 millones de dólares por temporada no refleja necesariamente el total de los ingresos de un jugador de la NBA.</p>
<h2>Video sobre el origen y la historia de la NBA.</h2>
<p>Te comparto este video en donde mostramos el origen y la historia de la NBA en pocos minutos.</p>
<p><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/nzTIJ9nPieY" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen" data-mce-fragment="1"></iframe></p><p>The post <a href="/cual-es-el-salario-promedio-de-un-jugador-de-la-nba/">Cual es el salario promedio nba</a> first appeared on <a href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p><p>The post <a rel="nofollow" href="/cual-es-el-salario-promedio-de-un-jugador-de-la-nba/">Cual es el salario promedio nba</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/cual-es-el-salario-promedio-de-un-jugador-de-la-nba/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Quien es el mejor jugador de la nba de todos los tiempos</title>
		<link>/quien-es-el-mejor-jugador-de-la-nba-de-todos-los-tiempos/?utm_source=rss#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=quien-es-el-mejor-jugador-de-la-nba-de-todos-los-tiempos</link>
					<comments>/quien-es-el-mejor-jugador-de-la-nba-de-todos-los-tiempos/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[juanfe14]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 05 Feb 2023 19:26:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[NBA]]></category>
		<category><![CDATA[basket]]></category>
		<category><![CDATA[mejor jugador]]></category>
		<category><![CDATA[mejor jugador basket]]></category>
		<category><![CDATA[mejor jugador nba]]></category>
		<category><![CDATA[mejor jugador todos los tiempos]]></category>
		<category><![CDATA[nba]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=42</guid>

					<description><![CDATA[<p>Quien es el mejor jugador de la nba de todos los tiempos Es difícil determinar un solo jugador como el mejor de la NBA de todos los tiempos, ya que</p>
<p>The post <a href="/quien-es-el-mejor-jugador-de-la-nba-de-todos-los-tiempos/">Quien es el mejor jugador de la nba de todos los tiempos</a> first appeared on <a href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/quien-es-el-mejor-jugador-de-la-nba-de-todos-los-tiempos/">Quien es el mejor jugador de la nba de todos los tiempos</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1>Quien es el mejor jugador de la nba de todos los tiempos</h1>
<p>Es difícil determinar un solo jugador como el mejor de la NBA de todos los tiempos, ya que esto es subjetivo y depende de la opinión de cada persona. Sin embargo, muchos consideran a <a href="http://www.nba.com/">Michael Jordan</a> como el mejor jugador de la historia de la NBA.</p>
<p>Durante su carrera de 13 temporadas, Jordan ganó seis campeonatos de la NBA, cinco medallas de MVP de la temporada regular y dos medallas de oro olímpicas.</p>
<p>Otros jugadores que a menudo se mencionan como los mejores de todos los tiempos incluyen a Magic Johnson, Larry Bird, Wilt Chamberlain, Kareem Abdul-Jabbar, Kobe Bryant y LeBron James, entre otros.</p>
<p>Michael Jordan es ampliamente considerado como el mejor jugador de la NBA de todos los tiempos debido a su combinación única de habilidades atléticas, talento técnico y competitividad. Durante su carrera, Jordan promedió 30,1 puntos por juego, lo que lo convierte en el cuarto máximo anotador de todos los tiempos en la NBA. Además, Jordan también fue un excelente defensor, promediando 2,3 robos por juego durante su carrera.</p>
<p>Jordan es conocido por su intensidad y competitividad, y su capacidad para elevar su juego en los momentos más importantes. Ganó seis campeonatos de la NBA con los Chicago Bulls durante los años 90 y es considerado por muchos como el mejor jugador de clutch de la historia de la <a href="/top-10-mejores-base-armador-en-la-historia-de-la-nba/">NBA</a>.</p>
<p>Además de su habilidad en la cancha, Jordan también ha tenido un impacto significativo en la cultura popular y la moda. Su nombre y número, 23, se han convertido en sinónimo de éxito y ha sido imitado por muchos jóvenes jugadores de baloncesto a lo largo de los años.</p>
<p>En resumen, Michael Jordan es ampliamente considerado como uno de los mejores jugadores de baloncesto de todos los tiempos y su legado en la NBA y en el deporte en general perdura hasta el día de hoy.</p>
<p>Además de su carrera en la NBA, Jordan también tuvo una carrera exitosa en la industria del entretenimiento. Participó en la película «Space Jam» y también ha tenido un papel importante en la promoción de productos a través de su patrocinio con marcas como Nike, Gatorade y Hanes.</p>
<p>Jordan también ha dado de vuelta a la comunidad a través de su fundación sin fines de lucro, la Fundación Jordan. La fundación se ha centrado en mejorar la calidad de vida para los jóvenes a través de programas educativos y deportivos.</p>
<p>En resumen, la carrera de Michael Jordan es un ejemplo de superación y dedicación al éxito. Su impacto en la NBA y en la cultura popular sigue siendo fuerte y su legado es un recordatorio de lo que se puede lograr a través del trabajo duro y la dedicación.</p>
<p><span style="font-weight: 400;">¿Quién crees que es el mejor jugador de la NBA de todos los tiempos?</span></p>
<h2>Video sobre el origen y la historia de la NBA.</h2>
<p>Te comparto este video en donde mostramos el origen y la historia de la NBA en pocos minutos.</p>
<p><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/nzTIJ9nPieY" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen" data-mce-fragment="1"></iframe></p><p>The post <a href="/quien-es-el-mejor-jugador-de-la-nba-de-todos-los-tiempos/">Quien es el mejor jugador de la nba de todos los tiempos</a> first appeared on <a href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p><p>The post <a rel="nofollow" href="/quien-es-el-mejor-jugador-de-la-nba-de-todos-los-tiempos/">Quien es el mejor jugador de la nba de todos los tiempos</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/quien-es-el-mejor-jugador-de-la-nba-de-todos-los-tiempos/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Reglas basicas en la NBA</title>
		<link>/cuales-son-las-reglas-basicas-del-basketbol-en-la-nba/?utm_source=rss#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=cuales-son-las-reglas-basicas-del-basketbol-en-la-nba</link>
					<comments>/cuales-son-las-reglas-basicas-del-basketbol-en-la-nba/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[juanfe14]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 05 Feb 2023 18:59:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[NBA]]></category>
		<category><![CDATA[basket]]></category>
		<category><![CDATA[basketball]]></category>
		<category><![CDATA[nba]]></category>
		<category><![CDATA[reglas basicas basket]]></category>
		<category><![CDATA[reglas basicas nba]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=33</guid>

					<description><![CDATA[<p>Cuales son las reglas basicas en la NBA Las reglas basicas en la NBA incluyen: Duración del juego: Cada partido dura 48 minutos divididos en cuatro períodos de 12 minutos</p>
<p>The post <a href="/cuales-son-las-reglas-basicas-del-basketbol-en-la-nba/">Reglas basicas en la NBA</a> first appeared on <a href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/cuales-son-las-reglas-basicas-del-basketbol-en-la-nba/">Reglas basicas en la NBA</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1>Cuales son las reglas basicas en la NBA</h1>
<p>Las reglas basicas en la <a href="http://nba.com/">NBA</a> incluyen:</p>
<ol>
<li>Duración del juego: Cada partido dura 48 minutos divididos en cuatro períodos de 12 minutos cada uno.</li>
<li>Puntuación: El objetivo del juego es anotar puntos al lanzar el balón a través del aro y el tablero. Cada tiro de canasta cuenta como dos puntos, mientras que los tiros de tres puntos cuentan como tres puntos.</li>
<li>Número de jugadores: Cada equipo está compuesto por 12 jugadores, de los cuales cinco están en la cancha en cualquier momento dado.</li>
<li>Foul: Un foul es una infracción cometida por un jugador al hacer contacto físico con un jugador adversario. Si un jugador comete seis fouls en un partido, será descalificado.</li>
<li>Tiempos muertos: Cada equipo tiene un número limitado de tiempos muertos que puede solicitar durante un partido para detener el tiempo y discutir estrategias con sus compañeros de equipo.</li>
<li>Rebote: Un rebote ocurre cuando un tiro no entra en el aro y el balón es controlado por un jugador después de golpear el suelo o el tablero.</li>
<li>Posesión del balón: El equipo que tiene el balón se llama equipo en posesión. Si un equipo pierde el balón sin anotar, la posesión del balón pasa al equipo adversario.</li>
</ol>
<p>Estas son solo algunas de las reglas básicas del baloncesto en la NBA. Hay muchas otras reglas y regulaciones que rigen el juego y se pueden encontrar en la página web de la NBA o en los libros de reglas oficiales de la liga.</p>
<p>Además de las reglas básicas, aquí hay algunos detalles adicionales importantes sobre el juego del baloncesto en la <a href="/cual-es-el-salario-promedio-de-un-jugador-de-la-nba/">NBA</a>:</p>
<ol start="8">
<li>Jump Ball: Si dos o más jugadores de equipos opuestos saltan al mismo tiempo para controlar un balón, un «jump ball» se produce. Un árbitro saltará el balón entre los dos jugadores y el primer jugador que controla el balón gana la posesión para su equipo.</li>
<li>Juego de cinco segundos: Un jugador tiene cinco segundos para pasar el balón después de recibirlo en la zona de pincelado. Si no lo hace, el balón será otorgado al equipo adversario.</li>
<li>Juego de 24 segundos: Cada equipo tiene 24 segundos para anotar un tiro o perderá la posesión del balón.</li>
<li>Cargas: Una carga ocurre cuando un jugador en movimiento choca con un jugador defendiendo de manera tal que el jugador defendiendo está obligado a retroceder y el jugador en movimiento sigue adelante. Esto se considera un foul.</li>
<li>Bloqueo: Un bloqueo es cuando un jugador está detrás de un jugador defensor y le impide el acceso al aro para impedir un tiro. Esto puede ser una infracción si el jugador que realiza el bloqueo está en el camino del jugador atacante antes de que este último haya lanzado el balón.</li>
</ol>
<p>Estos son solo algunos de los detalles importantes sobre las reglas del baloncesto en la NBA. Para una comprensión completa y actualizada de todas las reglas y regulaciones, es mejor consultar las reglas oficiales de la NBA en su sitio web.</p>
<h2>Video sobre el origen y la historia de la NBA.</h2>
<p>Te comparto este video en donde mostramos el origen y la historia de la NBA en pocos minutos.</p>
<p><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/nzTIJ9nPieY" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen" data-mce-fragment="1"></iframe></p><p>The post <a href="/cuales-son-las-reglas-basicas-del-basketbol-en-la-nba/">Reglas basicas en la NBA</a> first appeared on <a href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p><p>The post <a rel="nofollow" href="/cuales-son-las-reglas-basicas-del-basketbol-en-la-nba/">Reglas basicas en la NBA</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/cuales-son-las-reglas-basicas-del-basketbol-en-la-nba/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Quien es el jugador mas alto de la nba</title>
		<link>/quien-es-el-jugador-mas-alto-de-la-nba-de-la-historia/?utm_source=rss#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=quien-es-el-jugador-mas-alto-de-la-nba-de-la-historia</link>
					<comments>/quien-es-el-jugador-mas-alto-de-la-nba-de-la-historia/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[juanfe14]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 05 Feb 2023 18:53:55 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[NBA]]></category>
		<category><![CDATA[basket]]></category>
		<category><![CDATA[jugador mas alto]]></category>
		<category><![CDATA[jugador mas alto basket]]></category>
		<category><![CDATA[jugador mas alto nba]]></category>
		<category><![CDATA[nba]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=28</guid>

					<description><![CDATA[<p>Quien es el jugador mas alto de la nba El jugador más alto de la historia de la NBA es Gheorghe Mureșan, quien midió 2.31 metros (7 pies 7 pulgadas)</p>
<p>The post <a href="/quien-es-el-jugador-mas-alto-de-la-nba-de-la-historia/">Quien es el jugador mas alto de la nba</a> first appeared on <a href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/quien-es-el-jugador-mas-alto-de-la-nba-de-la-historia/">Quien es el jugador mas alto de la nba</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1>Quien es el jugador mas alto de la nba</h1>
<p>El jugador más alto de la historia de la <a href="http://nba.com/">NBA</a> es Gheorghe Mureșan, quien midió 2.31 metros (7 pies 7 pulgadas) en su carrera. Nació en Romania y jugó en la NBA de 1993 a 2000, principalmente para los Washington Bullets / Wizards. Durante su carrera, Mureșan se convirtió en el primer jugador europeo en ganar el título de Jugador Más Valioso del Juego de las Estrellas de la NBA y también fue seleccionado para el equipo All-Star en 1996.</p>
<p>Gheorghe Mureșan comenzó su carrera profesional en Europa, donde jugó para equipos en Francia y España antes de ser elegido por los Washington Bullets en la segunda ronda del Draft de la <a href="/top-10-mejores-base-escolta-en-la-historia-de-la-nba/">NBA</a> en 1993. A pesar de su enorme altura, Mureșan era un jugador muy talentoso con una amplia gama de habilidades en la cancha, incluida la habilidad para anotar, pasar y bloquear tiros. También era conocido por su personalidad divertida y su sentido del humor, lo que lo hizo muy querido por los aficionados y sus compañeros de equipo.</p>
<p>A lo largo de su carrera, Mureșan tuvo un impacto significativo en la NBA y en la cultura popular, apareciendo en varios anuncios y programas de televisión. Después de retirarse de la NBA en 2005, regresó a su país natal, Romania, donde ha trabajado como comentarista de baloncesto y ha continuado siendo una figura popular y respetada en el mundo del baloncesto.</p>
<p>Además de ser un jugador talentoso, Gheorghe Mureșan también es conocido por su filantropía y trabajo en la comunidad. Fundó la Fundación Gheorghe Muresan, que brinda ayuda a niños necesitados en Romania y también ha apoyado a organizaciones benéficas en los Estados Unidos. También es un defensor activo de la educación y ha ayudado a establecer escuelas y programas educativos en su país natal. Su trabajo fuera de la cancha ha demostrado su compromiso con hacer una diferencia positiva en el mundo y es un reflejo de su carácter generoso y caritativo.</p>
<p>Gheorghe Mureșan también tuvo un papel importante en la popularización de la NBA en Europa. Durante su carrera, fue uno de los pocos jugadores europeos en tener éxito en la NBA y ayudó a abrir la puerta a otros jugadores internacionales para seguir sus pasos. Su impacto en el juego y en la cultura popular también lo hizo un embajador importante para la NBA en Europa, donde el interés en la liga y el baloncesto en general ha aumentado significativamente desde su época en la NBA. Su carrera y legado continúan inspirando a los jóvenes jugadores internacionales a perseguir sus sueños y hacer un impacto en la NBA.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2>Video sobre el origen y la historia de la NBA.</h2>
<p>Te comparto este video en donde mostramos el origen y la historia de la NBA en pocos minutos.</p>
<p><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/nzTIJ9nPieY" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen" data-mce-fragment="1"></iframe></p><p>The post <a href="/quien-es-el-jugador-mas-alto-de-la-nba-de-la-historia/">Quien es el jugador mas alto de la nba</a> first appeared on <a href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p><p>The post <a rel="nofollow" href="/quien-es-el-jugador-mas-alto-de-la-nba-de-la-historia/">Quien es el jugador mas alto de la nba</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/quien-es-el-jugador-mas-alto-de-la-nba-de-la-historia/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cuando empezo la nba</title>
		<link>/cuando-empezo-la-nba/?utm_source=rss#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=cuando-empezo-la-nba</link>
					<comments>/cuando-empezo-la-nba/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[juanfe14]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 01 Feb 2023 20:10:23 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[NBA]]></category>
		<category><![CDATA[basket]]></category>
		<category><![CDATA[comienzos nba]]></category>
		<category><![CDATA[nba]]></category>
		<category><![CDATA[origen basket]]></category>
		<category><![CDATA[origen nba]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=17</guid>

					<description><![CDATA[<p>Cuando empezo la nba El origen de la NBA estuvo marcado por la competencia y la fusión de dos ligas rivales, la Basketball Association of America (BAA) y la National</p>
<p>The post <a href="/cuando-empezo-la-nba/">Cuando empezo la nba</a> first appeared on <a href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/cuando-empezo-la-nba/">Cuando empezo la nba</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1>Cuando empezo la nba</h1>
<p>El origen de la NBA estuvo marcado por la competencia y la fusión de dos ligas rivales, la Basketball Association of America (BAA) y la National Basketball League (NBL). Esta empezo en 1940</p>
<p>La <a href="http://www.nba.com/">NBA</a> (National Basketball League) por sus siglas en inglés, es la liga profesional de baloncesto más importante de Estados Unidos y del mundo.</p>
<p>La BAA fue fundada en 1946 por un grupo de equipos de la costa este de Estados Unidos, mientras que la NBL había sido fundada en 1937 y tenía una presencia más fuerte en el centro y el oeste del país.</p>
<p>A pesar de que ambas ligas compartían el mismo objetivo de establecer una liga profesional de baloncesto, había una fuerte rivalidad entre ellas. De igual forma, en 1949, después de años de negociaciones y acuerdos, las dos ligas finalmente se unieron para formar la NBA.</p>
<p>Se fundó con 11 equipos originales y desde entonces se ha expandido hasta tener <a href="/los-equipos-mas-exitosos-en-la-historia-de-la-nba/">30 equipos</a>.</p>
<p>En sus primeros años, la NBA tuvo que enfrentarse a una serie de desafíos, incluyendo la competencia por los jugadores y la falta de atractivo comercial. A pesar de esto, la NBA encontró un camino hacia el éxito a través de la promoción de la imagen de sus estrellas, incluyendo a jugadores como George Mikan, Bob Cousy y Bill Russell.</p>
<p>Además, la NBA también implementó medidas para mejorar la calidad del juego, como la incorporación de reglas como el tiro libre y la regla de 24 segundos para restringir la cantidad de tiempo que un equipo podía tener la posesión del balón.</p>
<p>Otro factor clave en el éxito de la NBA fue su expansión a nivel nacional y global, con la incorporación de equipos de la costa oeste y la apertura de mercados internacionales a principios de los años 80.</p>
<p>Esto permitió a la NBA llegar a un público más amplio y aumentar su alcance comercial.</p>
<p>Desde entonces, la NBA se ha convertido en una de las principales ligas deportivas en el mundo y es reconocida por tener algunos de los mejores jugadores de baloncesto en el planeta.</p>
<p>La NBA es actualmente una de las ligas deportivas más internacionales en el mundo, con jugadores de más de 100 países diferentes.</p>
<p>La NBA también ha sido una liga innovadora, siendo una de las primeras en utilizar la televisión para transmitir sus partidos y en adoptar la tecnología digital para mejorar la experiencia de los fanáticos.</p>
<p>Todo esto ha contribuido al éxito y la popularidad de la NBA en la actualidad.</p>
<p>La NBA ha sido testigo de muchos momentos importantes en la historia del deporte y de la cultura popular, y ha sido el hogar de muchas estrellas de renombre a lo largo de los años.</p>
<p>La NBA también ha tenido un impacto significativo en la cultura popular y en la economía, con una gran cantidad de patrocinios y acuerdos de derechos televisivos y de transmisión en línea.</p>
<p>La NBA también se ha destacado por su liderazgo en cuestiones sociales y políticas. Desde los primeros días de la liga, <strong>los jugadores de la NBA han sido defensores activos de causas importantes</strong>, como la igualdad racial y la justicia social.</p>
<p>En los últimos años, la NBA ha sido una voz poderosa en cuestiones relacionadas con la justicia social, como el Black Lives Matter, y ha tomado medidas concretas para apoyar a las comunidades afectadas por la discriminación y la injusticia.</p>
<p>La NBA también se ha destacado por su inclusión y diversidad, incluida la contratación de la primera mujer y la primera persona LGBT en posiciones de liderazgo en la liga.</p>
<p><strong>La NBA sigue siendo una de las ligas deportivas más importantes y influyentes en el mundo, y su impacto se extiende más allá de los campos de juego.</strong></p>
<h2>Video sobre el origen y la historia de la NBA.</h2>
<p>Te comparto este video en donde mostramos el origen y la historia de la NBA en pocos minutos.</p>
<p><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/nzTIJ9nPieY" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p><p>The post <a href="/cuando-empezo-la-nba/">Cuando empezo la nba</a> first appeared on <a href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p><p>The post <a rel="nofollow" href="/cuando-empezo-la-nba/">Cuando empezo la nba</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/cuando-empezo-la-nba/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
