<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>NCAA Final Four - Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</title>
	<atom:link href="/tag/ncaa-final-four/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description>Blog sobre basket para hispano hablantes acerca de las ligas más importantes del deporte.</description>
	<lastBuildDate>Sat, 10 Jun 2023 15:39:09 +0000</lastBuildDate>
	<language>es</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.3.1</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/favicon.png</url>
	<title>NCAA Final Four - Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</title>
	<link></link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>2023 NBA Draft: Que quieren ver los cazatalentos en el Final Four</title>
		<link>/2023-draft-de-la-nba-que-quieren-ver-los-cazatalentos-en-el-final-four/?utm_source=rss#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=2023-draft-de-la-nba-que-quieren-ver-los-cazatalentos-en-el-final-four</link>
					<comments>/2023-draft-de-la-nba-que-quieren-ver-los-cazatalentos-en-el-final-four/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[juanfe14]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 27 Mar 2023 15:22:25 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[NBA]]></category>
		<category><![CDATA[NCAA]]></category>
		<category><![CDATA[NBA Draft 2023]]></category>
		<category><![CDATA[NBA prospects]]></category>
		<category><![CDATA[NCAA Final Four]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=167</guid>

					<description><![CDATA[<p>2023 NBA Draft: Que quieren ver los cazatalentos en el Final Four NBA Draft: Los cazatalentos de la NBA que viajen al Final Four estarán mayormente enfocados en dos equipos.</p>
<p>The post <a href="/2023-draft-de-la-nba-que-quieren-ver-los-cazatalentos-en-el-final-four/">2023 NBA Draft: Que quieren ver los cazatalentos en el Final Four</a> first appeared on <a href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2023-draft-de-la-nba-que-quieren-ver-los-cazatalentos-en-el-final-four/">2023 NBA Draft: Que quieren ver los cazatalentos en el Final Four</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1>2023 NBA Draft: Que quieren ver los cazatalentos en el Final Four</h1>
<p>NBA Draft: Los cazatalentos de la <a href="http://nba.com/">NBA</a> que viajen al Final Four estarán mayormente enfocados en dos equipos.</p>
<p>Aunque es difícil identificar algún potencial profesional en el partido entre San Diego State y Florida Atlantic, habrá algunos prospectos interesantes y enfrentamientos atractivos en el partido entre Connecticut y Miami.</p>
<p>Algunos jugadores han ayudado a sus equipos en este torneo de la NCAA. Su impacto en las últimas dos semanas ha creado historias intrigantes que los cazatalentos de la <a href="/cual-es-el-salario-promedio-de-un-jugador-de-la-nba/">NBA</a> deberán monitorear durante los tres últimos partidos del año.</p>
<p>Esto es lo que estarán buscando en su última expedición de scouting antes del Portsmouth Invitational, el G League Elite Camp y el NBA Draft Combine.</p>
<h2>Destellos de creación de Jordan Hawkins</h2>
<p>Los equipos de la NBA tendrán como objetivo a Jordan Hawkins en la primera ronda del draft por su capacidad para anotar. Después de anotar seis triples contra Gonzaga, parece estar listo para agregar inmediatamente lanzamientos a un equipo de la NBA. Sin embargo, los cazatalentos cuestionan su efectividad para crear en la media cancha.</p>
<p>Falló los cinco intentos de dos puntos en los Cuartos de Final. Es raro que un anotador termine una temporada sin haber hecho ningún tiro de campo fuera de aislamiento, pero ese ha sido el caso este año para Hawkins. Además, entra al Final Four con un porcentaje de asistencias del 8.6%, un número bajo que refleja su limitado juego en el dribling y pases.</p>
<p>Para los equipos de la NBA, todavía hay mucho valor en agregar el tiro de Hawkins en spot-up, off-screen y quick-release transition.</p>
<p>Además, ha mostrado destellos de creación propia con step-back y pull-up jumpers. Contra Miami, los cazatalentos estarán buscando cualquier signo de creación sin explotar, especialmente para atacar el aro. Según Synergy Sports, Hawkins solo ha convertido siete tiros de campo toda la temporada en situaciones de ataque.</p>
<h2>El impacto de Andre Jackson Jr.</h2>
<p>Al llegar la temporada, parecía que la única manera en que Andre Jackson Jr. podría entrar en discusión para el draft de la NBA sería mejorando su tiro. En cambio, está construyendo un caso interesante para los cazatalentos en torno al impacto que su habilidad atlética, su capacidad de pase y su motor han tenido en las victorias.</p>
<p>Las 10 asistencias y los seis rebotes ofensivos contra Gonzaga destacaron la habilidad de Jackson para preparar a sus compañeros de equipo y hacer jugadas alrededor del aro con su energía y saltos.</p>
<p>Los cazatalentos finalmente han sido más abiertos acerca de su potencial profesional, con la idea de que su juego en ambos lados de la cancha, su habilidad para cortar y anotar en transición pueden ser traducidos. En la cancha abierta de la NBA, debería ser capaz de usar su velocidad y gravedad para crear para sus compañeros de equipo.</p>
<p>La visión y el movimiento de balón deberían funcionar en un rol de conector en la media cancha. Y con algunos de los saltos más explosivos de la nación, no es difícil imaginar las canastas fáciles y las jugadas defensivas espectaculares en el balón.</p>
<p>En esta etapa, sabemos que el tiro será una debilidad, dada su porcentaje del 28.4% en triples en solo 2.6 intentos y un porcentaje del 65.2% en tiros libres este año. Si bien sería ideal que hiciera un triple abierto o dos en el Final Four, los cazatalentos estarán contentos solo con verlo intentarlos y que parezca capaz.</p>
<p>Independientemente, Jackson se ha convertido en una apuesta intrigante para los equipos de la NBA, ya que puede seguir teniendo impacto en los partidos sin necesidad de anotar.</p>
<h2>Conjunto de habilidades de Alex Karaban en la NBA</h2>
<p>Alex Karaban ha llamado la atención este fin de semana con dos juegos consecutivos de doble dígito en anotaciones en la Sweet 16 y la Elite Eight.</p>
<p>Su tamaño de 6&#8217;8&#8243; y su porcentaje de tiro de tres puntos del 40,6 por ciento han captado la atención de los cazatalentos. También ha convertido el 60,0 por ciento de sus tiros de dos, atacando los cierres con conducciones en línea recta y utilizando movimientos sin balón para obtener oportunidades de finalización fáciles.</p>
<p>Los cazatalentos estarán observando cómo se desempeña en ambos extremos contra los atletas más fuertes o rápidos de Miami. Las tasas super bajas de robos (1,1 por ciento) y bloqueos (2,4 por ciento) de Karaban señalan su capacidad atlética limitada.</p>
<p>Pero su arquetipo normalmente es muy deseado por el espacio y la puntuación sin balón. Este año, su puntuación es del 94º percentil como jugador en posición de tiro, según Synergy Sports.</p>
<p>Independientemente de lo que suceda en la Final Four, presumiblemente volverá a Connecticut la próxima temporada. Y debería ser un posible nombre para observar, especialmente si Jordan Hawkins y Andre Jackson Jr. deciden ir al profesionalismo.</p>
<h2>Isaiah Wong necesita superar en rendimiento a los aleros de Connecticut.</h2>
<p>Los cazatalentos han estado vacilantes en llamar a Isaiah Wong un futuro jugador profesional durante los últimos años. Tendrá la oportunidad de cambiar algunas mentes en un enfrentamiento contra el jugador proyectado en la primera ronda, Jordan Hawkins, y otro jugador en ascenso en el draft, Andre Jackson Jr.</p>
<p>Ambos aleros de Connecticut tienen una ventaja atlética sobre Wong, que mide 6&#8217;4&#8243; y pesa 184 libras. Aunque ya ha superado a los tres guardias mayores de Houston y al posible seleccionado de lotería de Indiana, Jalen Hood-Schifino, durante este torneo, anotar y crear juego contra Hawkins y Jackson significaría más.</p>
<p>Wong es ultra-creativo, tanto con su dribbling como en su juego de tiro. Pero los cazatalentos no están convencidos de su capacidad para separarse y finalizar efectivamente contra defensores de la NBA.</p>
<p>También hay un debate sobre cómo su preferencia por el tiro a media distancia afectará su ajuste en la NBA y si la mejora en su tiro de tres puntos de este año es real y traducible. Wong ha mejorado a un 38,8 por ciento desde la línea de tres, aunque su técnica de empuje con las dos manos y su base amplia no han convencido a todos los cazatalentos.</p>
<p>Verse cómodo lanzando desde lejos y anotando con rango contra Connecticut podría hacer que sea más fácil para los cazatalentos imaginar que la ofensiva de Wong funcione en el siguiente nivel.</p>
<h2>El impacto de Jordan Miller</h2>
<p>El impacto de Jordan Miller ha surgido como uno de los temas más destacados del torneo de la NCAA después de sus 27 puntos con un 7 de 7 en tiros contra Texas.</p>
<p>De repente, los cazatalentos lo tienen en su radar, aunque típicamente mencionan primero su actividad defensiva. Con una altura de 6&#8217;7&#8243;, Miller tiene las herramientas, técnica y velocidad para ahogar a los manejadores de balón en el perímetro. Pero también ha sido igualmente disruptivo fuera del balón, anticipando, rotando y haciendo jugadas en el balón.</p>
<p>En lo ofensivo, Miller le causó problemas a Texas con su habilidad para penetrar y anotar en la pintura. Ha mostrado habilidades creativas para contraatacar en mejores tiros y encontrar formas de anotar sin tener un tiro confiable.</p>
<p>Los cazatalentos que han descubierto a Miller recientemente o tarde se centrarán en su tiro el próximo fin de semana, ya que solo ha hecho un triple en este torneo y ha intentado solo 2.6 por juego esta temporada.</p>
<p>De lo contrario, su habilidad para pasar también ha destacado toda la temporada y da a los cazatalentos otra razón para considerar tomar en serio al jugador de 23 años, después de haber pasado la mayor parte de su carrera universitaria fuera de los radares de la NBA.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2>Video sobre el origen y la historia de la NBA.</h2>
<p>Te comparto este video en donde mostramos el origen y la historia de la NBA en pocos minutos.</p>
<p><iframe title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/nzTIJ9nPieY" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen" data-mce-fragment="1"></iframe></p><p>The post <a href="/2023-draft-de-la-nba-que-quieren-ver-los-cazatalentos-en-el-final-four/">2023 NBA Draft: Que quieren ver los cazatalentos en el Final Four</a> first appeared on <a href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p><p>The post <a rel="nofollow" href="/2023-draft-de-la-nba-que-quieren-ver-los-cazatalentos-en-el-final-four/">2023 NBA Draft: Que quieren ver los cazatalentos en el Final Four</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2023-draft-de-la-nba-que-quieren-ver-los-cazatalentos-en-el-final-four/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
