<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>comienzos nba - Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</title>
	<atom:link href="/tag/comienzos-nba/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description>Blog sobre basket para hispano hablantes acerca de las ligas más importantes del deporte.</description>
	<lastBuildDate>Sat, 10 Jun 2023 14:25:32 +0000</lastBuildDate>
	<language>es</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.3.1</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/favicon.png</url>
	<title>comienzos nba - Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</title>
	<link></link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Cuando empezo la nba</title>
		<link>/cuando-empezo-la-nba/?utm_source=rss#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=cuando-empezo-la-nba</link>
					<comments>/cuando-empezo-la-nba/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[juanfe14]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 01 Feb 2023 20:10:23 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[NBA]]></category>
		<category><![CDATA[basket]]></category>
		<category><![CDATA[comienzos nba]]></category>
		<category><![CDATA[nba]]></category>
		<category><![CDATA[origen basket]]></category>
		<category><![CDATA[origen nba]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=17</guid>

					<description><![CDATA[<p>Cuando empezo la nba El origen de la NBA estuvo marcado por la competencia y la fusión de dos ligas rivales, la Basketball Association of America (BAA) y la National</p>
<p>The post <a href="/cuando-empezo-la-nba/">Cuando empezo la nba</a> first appeared on <a href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/cuando-empezo-la-nba/">Cuando empezo la nba</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1>Cuando empezo la nba</h1>
<p>El origen de la NBA estuvo marcado por la competencia y la fusión de dos ligas rivales, la Basketball Association of America (BAA) y la National Basketball League (NBL). Esta empezo en 1940</p>
<p>La <a href="http://www.nba.com/">NBA</a> (National Basketball League) por sus siglas en inglés, es la liga profesional de baloncesto más importante de Estados Unidos y del mundo.</p>
<p>La BAA fue fundada en 1946 por un grupo de equipos de la costa este de Estados Unidos, mientras que la NBL había sido fundada en 1937 y tenía una presencia más fuerte en el centro y el oeste del país.</p>
<p>A pesar de que ambas ligas compartían el mismo objetivo de establecer una liga profesional de baloncesto, había una fuerte rivalidad entre ellas. De igual forma, en 1949, después de años de negociaciones y acuerdos, las dos ligas finalmente se unieron para formar la NBA.</p>
<p>Se fundó con 11 equipos originales y desde entonces se ha expandido hasta tener <a href="/los-equipos-mas-exitosos-en-la-historia-de-la-nba/">30 equipos</a>.</p>
<p>En sus primeros años, la NBA tuvo que enfrentarse a una serie de desafíos, incluyendo la competencia por los jugadores y la falta de atractivo comercial. A pesar de esto, la NBA encontró un camino hacia el éxito a través de la promoción de la imagen de sus estrellas, incluyendo a jugadores como George Mikan, Bob Cousy y Bill Russell.</p>
<p>Además, la NBA también implementó medidas para mejorar la calidad del juego, como la incorporación de reglas como el tiro libre y la regla de 24 segundos para restringir la cantidad de tiempo que un equipo podía tener la posesión del balón.</p>
<p>Otro factor clave en el éxito de la NBA fue su expansión a nivel nacional y global, con la incorporación de equipos de la costa oeste y la apertura de mercados internacionales a principios de los años 80.</p>
<p>Esto permitió a la NBA llegar a un público más amplio y aumentar su alcance comercial.</p>
<p>Desde entonces, la NBA se ha convertido en una de las principales ligas deportivas en el mundo y es reconocida por tener algunos de los mejores jugadores de baloncesto en el planeta.</p>
<p>La NBA es actualmente una de las ligas deportivas más internacionales en el mundo, con jugadores de más de 100 países diferentes.</p>
<p>La NBA también ha sido una liga innovadora, siendo una de las primeras en utilizar la televisión para transmitir sus partidos y en adoptar la tecnología digital para mejorar la experiencia de los fanáticos.</p>
<p>Todo esto ha contribuido al éxito y la popularidad de la NBA en la actualidad.</p>
<p>La NBA ha sido testigo de muchos momentos importantes en la historia del deporte y de la cultura popular, y ha sido el hogar de muchas estrellas de renombre a lo largo de los años.</p>
<p>La NBA también ha tenido un impacto significativo en la cultura popular y en la economía, con una gran cantidad de patrocinios y acuerdos de derechos televisivos y de transmisión en línea.</p>
<p>La NBA también se ha destacado por su liderazgo en cuestiones sociales y políticas. Desde los primeros días de la liga, <strong>los jugadores de la NBA han sido defensores activos de causas importantes</strong>, como la igualdad racial y la justicia social.</p>
<p>En los últimos años, la NBA ha sido una voz poderosa en cuestiones relacionadas con la justicia social, como el Black Lives Matter, y ha tomado medidas concretas para apoyar a las comunidades afectadas por la discriminación y la injusticia.</p>
<p>La NBA también se ha destacado por su inclusión y diversidad, incluida la contratación de la primera mujer y la primera persona LGBT en posiciones de liderazgo en la liga.</p>
<p><strong>La NBA sigue siendo una de las ligas deportivas más importantes y influyentes en el mundo, y su impacto se extiende más allá de los campos de juego.</strong></p>
<h2>Video sobre el origen y la historia de la NBA.</h2>
<p>Te comparto este video en donde mostramos el origen y la historia de la NBA en pocos minutos.</p>
<p><iframe title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/nzTIJ9nPieY" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p><p>The post <a href="/cuando-empezo-la-nba/">Cuando empezo la nba</a> first appeared on <a href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p><p>The post <a rel="nofollow" href="/cuando-empezo-la-nba/">Cuando empezo la nba</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Basketmundo - Todo sobre el basket para hispanohablantes</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/cuando-empezo-la-nba/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
